唔想再分開喇 入嚟聽下點解我唔想聽日開花

1. 聽日講到明和理非 你地各區開花
黨鐵唔撚洗理佢 佢冇事發生都會閂
咁封咗路嗰啲呢 和理非點返到屋企
同埋如果人地返到屋企附近撞著你地開花
咪要冇裝硬食TG

2. 唔係仲和理非 都咁叻
知道係港島和理非 各區開花
萬一佢地以為港島都係危險地區
令佢地多咗顧慮 咁到時和理非又少咗人出喇

3. 好多和理非係 行動不便嘅人 or 小朋友 一家大細
or 銀髮族
雖然佢地好多已經煉到百毒不侵
但係何必要佢地冒險呢

4. 人數 好重要
希望大家唔好忘記 112主要目的係要推到上國際
人數多真係好重要
希望勇武都變和理非一日
除咗可以湊多啲人數
仲可以去港島睇住啲和理非 小心佢地俾黑警搞

我地可以做嘅係 SET DEADLINE
之前我已經提過一次 但係冇乜人理

我地趁住有不反 講明一個時間(eg. 11月3 00:00)俾林奠
答應五大訴求
如果時間一到都未見佢肯答應
我地就宣佈日日區開花
總之邊區夠人就搞 有狗就走
大前提係全部快閃

認同請推 推到上熱門為止
感謝各位

【突發】11月2活動需要大量文宣，你我都做到

甴近平

推

維園見！！

同意 開花幾時都可以做
但和理非集會/遊行既機會唔係次次都有